【Captv】一人一條最深刻嘅片

呢條係最深印象

呢條係幾好笑

前兩日先睇番啲片
今日就話各散東西

讓回憶留喺腦海中吧

羅莽 羅莽

double may

仲有Vardy

Push

劍球

劍球就諗起林嘉欣笑

魷魚係尖墨魚係圓

冬盾三部曲

邊條蛇最大

巴睇完都變太太

問題係個制到

應該係最多人識既一條片
突然嗌cut﹐突然嗌action

睇咗十幾次都分唔到

同埋留言不妨擺埋link﹐方便日後睇番

唔知你講邊條劍球
我直接放林嘉欣出嚟

點解冇魚蛋粉 笑到我傻

劍就劍 球就球 劍乜撚野球
腎仔演技冇得輸

你地唔係以為自已講野大聲
道理就係你個邊呀嘛